收黃子華飛

$280 $380 $480都得

收今晚8號，連位飛兩張，原價-100收

收18號或之前兩張連位，$280/$380

聽晚，高價收，30$收2張，有意pm